「兼職」「酒店」高端會所按摩師。月薪10萬人民幣

關於這份工作：
地點：深圳 香港
時間：晚上八點 到 客人離開(通常不會超過3點)
內容：娛樂互動，按摩及其它
時薪: 1000以上(依個人能力)+小費

關於你：
男性
亞洲人士
年齡18-30歲
身體結實，面容俊朗
性格開朗活躍
需要一份穩定而且高收入的工作
有can-do精神
就可以申請這個工作。
不是中介，領隊直招
通過免費的面試後直接工作（沒有試工）
聯絡微信：yccg520 (瓏总）

鴨？定傳銷？

超級荀工

做三年可以買樓，做10年可以退休

如果小妹我係靚仔就好
好羨慕

分分鐘畀人攞咗個腎

can do精神姐係點

有can-do精神

含吹奶啜樣樣精

有愛滋都要繼續番工

係連登話自己fg 50k 個堆咪全部做呢d

身體結實，面容俊朗

this

香港男生 在我这里非常有市场 放的开每月 5到8万人仔没有任何问题

你個樣咁嚴峻，邊個會包，比心機做5毛呢份咁有意義既工啦

又撚狗

Pm左

俾你發現咗

講真啲客如果係女人真係唔洗預我

飲酒，瘋狂猜妹？